截至下午6:30 投票率為60.36% 總投票人數為2,494,618人

截至下午6:30 投票率為60.36% 總投票人數為2,494,618人

未夠

上
衝340萬

老豆豆沒三百萬票真是好難講

仲有4小時

目標70%～75%

出去投票呀

無70%真係危危地

大家出去投票啦

唔夠呀 未投既快d投啦

正式進入晚飯收工時段

至少要有70-75%

有7成既話先有得鬥

應該無難度
睇下衝唔衝得上75 以上

今次區選係真正既民意戰
未投票既準時2230前入票站
用手上一票對777說 不 "fuck"

好多都種票

唔好放鬆，一票都不能少

上次百七萬投咗票，70%保皇黨，姐係一百萬保皇票

穿4

真係離L晒譜
咁大件事唔係應該坐8望9咩？

推到8成

開始到泛民時間
依幾個鍾投票率都要同我急升

2m人岀黎呀

應該去唔到八成
我估最後應該掂7 最好有75%

70% 難d
65% 應該得

9成 港豬你估話變就變
今次咁大改變咪算係咁

仲有3個幾鐘
點會冇70

最少7成呀我要！ 邊個未投！！

二百萬人一齊行得咁辛苦
唔係一齊投張票咁簡單都做唔到?
22:30前準時入票站

晒冷呀

要保王輸呀

放工啦 快撚d投

未夠呀

唔止要嬴
要話比777知我地先係大多數

投完票就継續叫身邊親戚朋友投泛民，継續監察賭選情況，拍片影相，明天send 去 ICAC.....,
為非建制議員拉票打氣⋯⋯香港人加油！

係4個鐘
上屆區議會/立法會最後幾個鐘都有3%
我相信今round最後會有75%

要七成呀！！

推呀

仲有164萬未投票

終於收工 即刻撲番去投票

一齊投走奶共
向警暴說不

人呀

係，區選以往泛民輸咁多，冇七成投票率唔會有優勢

仲有150萬人無投

以而家走勢 有希望75%

無7成

未夠秤

70應該無問題 75要睇有冇後繼啦 跟趨勢就唔得

出嚟投票啊 告急

dllm流咁多血
醒下啦香港人

出黎啦
唔夠啊

廢老藍既極限已經到左係時侯到我地夜鬼發揮

Sales狗：等埋我地呀你班仆街

80%呀！！！！！

最終投票率會係71.5-72.5%之間

70都冇啊建制坐底100萬票倉
612果二百萬人去左邊啊？

你跟2015最後幾個鐘個trend都73%
估計74-75%

夜鬼出嚟呀

未投嘅快啲去投，拉埋屋企人去投

要多啲 Y 字頭出嚟投

有好多無得投票㗎

加油!

推

可能有75，上屆最尾個鐘會多番人

兄弟上啊！為左流血，爆眼，連命都冇埋嘅兄弟，要出黎啊！

要人7成 要有300萬

出嚟呀，自由閪，唔想俾班死黑警姦殺自己仔女就出嚟投票啦

登記左唔撚投票係咩玩法？出去投票啦！

我有啲同事返shift收工去投
仆佢個街我個區9000選民得3成出黎投 on9

但係以前係夜晚先有人龍 今次係朝早

頂住

「投票日」小學雞式Excel投票率預測大法

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

快𠃊啲去投呀

吓
仲係剛6成？
完全不夠

出去投票
出去投票
出去投票

希望岩岩收工 睇到呢個POST既巴絲打
出去投你神聖既一票
多你一票好多!

姐係有四成撚屌未投啦
捉佢出黎

要有75先可以諗下贏

70%代表乜？泛民攞大部分議席？

加油...香港人做到 要過300萬

Last minute投開既人仍然會last minute先去投

70%都危
75%先安全

人呢?
失蹤晒?

Push

二百萬人再一起 應該不怕旁人不服氣

投呀

叫埋其他同事投
一傳十 十傳百

埋尾時段應該可以爆一爆發

2號

最後希望七成左右

今年可能有好多習慣食完飯投既轉左朝早

仲有４個鐘
要每個鐘有3.21%先夠70%
問題係而家好似每個鐘跌得好快

70%投？入面分分鐘有6成藍絲廢老，200萬遊行，都唔知有無100萬人肯嘥十分鐘填張form做選民

希望有8成

Deadline fighter快d出黎啦!!!差你一票啊!!!

75%都危
80%先安全

唔係好明，就算100%投票率

但投建制嘅七八成，咁有咩意義？

利申：真係蠢，唔係扮，求講解

Thank you

有沒有計錯數？

四個鐘 比你每個鐘多5% 希望有八成

投票率咁高有啲不尋常。會唔會係好多大陸人落嚟投票？好驚

仲有機會7成架 全世界都睇緊我地
香港需要大家手上既每一票

冇7成一定大敗
支共今次仲要出盡種票軍
起碼種左40萬票以上

我係想有八成 雖然有一定難度

75%

咪係曬到

無，港豬嘥鳩氣

要輸啦，投票啦DLLM

民協

因為保皇鐵票黎黎去去都係果堆票(based on以往data)，所以越高投票率代表民主派有利

無呀

分分鐘非建制100席都無

oh thanks#hoho

O, really?

有意義
代表真係民意逆轉

總投票率高唔一定有利
要40歲以下投票率高先有用

一定要有75%啊仆街

當初616好多人呼籲填form㗎，應該係有唔少人有填嘅
有冇投就另一回事啦

sor 2.41% per hour 先岩

繼續加油

我估建制今次130-140萬票

泛民要贏, 總投票至少280-290萬票

去到8 9 成你就應該驚喇
廢老選民仲多過後生

冇意義，到時我可以唸點移民

大家唔好唔記得，人地建制係每個區只有一個人選，其他泛民同獨立就幾個人選一區，自己互界到流撚晒血，根本由一開始唔係1對1對選區，一定輸硬

香港咁耐以黎
民主/建制 得票比例係 64 55左右

過往經驗，越高投票率，對泛民越有利
D中間人士忽然肯出嚟投票，多數都因為政府做咗衰野

唔夠呀快d出黎！

我老豆老母宜家先出動

八成基本動作 九成成績優異 十成世界創舉

大數據已經講明
70%投票率先至為之合格

我哋暫時仲係輸緊㗎

投票率跌代表d人一早投哂？

集氣 出去投呀

正常 今朝個個站都排隊 大家驚提早cut

保皇黨鐵票 點都係大約嗰個數 唔會多好多
反而民主派呢邊 特別係後生 一路都唔係點理區議會

所以會出現 立法會選舉民主派多票但區議會少票嘅情況

所以今次選舉上升嘅投票人數 會係民主派呢邊佔多

估計 19:30 係 63.71%

投啊

咁人數始終有限
原本投開5成幾點會突然good上八九成

星期日有冇收工黨去投呀？呢個鐘數開始係最少人

上次遊行果個係200萬人投曬未

假票同唔存在既人呢？

肯定未

但今次有堆真正嘅沉默一輩為咗「社會回復平靜」而第一次仆出嚟投票，果班建制多，人數冇人預計到，所以今次大家唔敢樂觀住

唔記得交選舉份野
幫我投埋

出黎投票啦

7成推呀

至少有50萬係 18歲以下呢

中學生都冇左十幾廿萬啦⋯⋯

泛民獨立互界，完

係未，但嗰200萬都好多18歲以下嘅

選情告急 要300萬票呀

我都有甘諗過

多人投=泛民有利
但區區都話告急係點解?
真心想知

keep住4%都有機會7成

投票呀

2百萬去左邊

冇壞

咁保皇呢邊點都會吹雞+出術 所以要去到歷史性嘅七成先可以抵消返

其實兩邊都會加票
係加幾多

有邊個唔打告急牌架

我知好多連登仔都已經一早投左但都要快啲叫你身邊未岀黎既親朋戚友岀黎投呀(藍既就唔洗提佢) 最起碼要有75%先叫有機會贏

老實講
80%都危
85%先安全

求下你地出黎投票啦，上FB IG snapchat 宣傳下

300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????300萬人都咁難既????????

加埋種票
85%都危
90%先安全

去到70%，呢個數靚好多，攞去國際戰線好有說服力

但另一方面，如果結果出到黎，仍然係建制壓倒性勝利，咁抗爭者亦再無生存空間

冇可能75%，咁你聽輸啦準備

超100%啦
直接宣布港共種票

70%投票率先可以穩贏，加油！

未到70%好危險！

上屆好多席位自動當選，拉番勻宜家香港縱輸緊咖！

請叫埋冷感中立又未投既朋友睇著友情份上投你個邊

唔好輕敵

有好多都係學生,投唔到係正常

人呢？

80冇可能了

200 萬人出黎行，d票去哂邊？

你真係唔識喎

依家明，Thank you all

冇學生票
另外200萬遊行其實有淺藍

無80%算輸，出來投票啊

估計 19:30 係 63.71% 左右
最終係 71.75%

唔夠 75% 有啲失望

未投票嘎，拿拿臨去投票，好好運用你手中嘎關鍵一票去對777呢個不仁政權作出無形控訴

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

無計學生無票

告急

香港人 食飽飯啦 ! 最後衝刺呀 !!

叫哂黃既親戚朋友投票

未投快啲投

推，危險呀

其實做一做simulation 會發現最關鍵係投票率70%-75%，每高1% 泛民贏的議席就會高20-30席 所以大家未投既快d投呀

睇最尾2個時間會唔會開turbo.
8:30-10:30.
上次尾段先多人.

70%正路應該OK,仲有4小時點都多到10%

香港人係鍾意趕 deadline 既 !

你地係得架 食飽就落去啦

60%啦

單票單席 人多就贏 老閪都告急啦 變相公投呀

其實其他國家啲投票率係幾多??

75%起碼要

2015冇谷朝早投票 越嚟越多人投咗 就越少人可以投
我都係跟過去幾個鐘既trend估

衝呀
要75%

二百萬人 到底有幾多係18歲以下做唔到選民

德國總統大選 76%
英國脫勾公投 72%
美國總統大選 & 日本眾議會選舉 55 ~ 60%

屌, 仲未有 19:30 數據

Go投

望7半上到65

70% 係極限
要投果d 一早投晒

出啦呀
你班冚家鏟和理非

我認我港豬啱啱先放工
即刻狗衝返屋企投

64都偷笑

未收工 會係10點放飯時間絕殺投票

請大家鳩嗌
香港人!投票!

1930 果報冇66-67都真係幾危

識一堆fd9:30收工去投票，原諒佢地

未
仲有班返retail做全日未投票

叫多D人去投票
希望可以上到8成

每個鍾4% 都76啦

放緩左

有投就得

放心 一定冇

上個鐘跌穿4啦

1930 咁耐唔出

趁夜左少左人排大家落街投票啦

有D人會睇定先投

點會突然爆6%,望最尾一兩個鐘好過

4 半至6 半應該係最低

估計 19:30 係 63.71% 左右
最終係 71.75%

已考慮每個鐘有持續人收下降因素

唔夠 75% 有啲失望

唔爆6 都應該有5
4 半至6 半應該少

Retail 己得利益者多數藍絲
唔槳觀

咁耐都未有7:30 好撚緊張

上返4已經好好

正仆街嚟 , 拖咁耐

朝早排唔倒嘅
夜晚再排

仲未有

好能緊張要+5%above

食完飯未投票嘅好出去投票啦

下午升勢慢左好多

仲有無其他親戚
投左既都要拉票
叫未投既朋友出嚟
一傳十 十傳百
告急！

得63.65%

望8:30-10:30
7:30呢輪應該3.x%

罰你拉票
叫未投既朋友出嚟
一傳十 十傳百
告急！

+5%真係有啲難度
升返上+4%已經算唔錯

63.65

19:30 63.65%

Jm9.... 得3.3x
Cls
全日最低,屌

想夠75%